佢係咪飛釘 唔好Bam

前面睇同後面睇可能冇分別
望唔透

這就是香港.jpg

一開頭我以為正面圖

lin頭生係背脊唔洗ban?

四個平胸比負評

以為粒lin生背脊唔洗bam?